Be Water

Be water，十二點大家一起撤走，等他們一個都捉唔到，警狗每次以逸待勞，今次我地用老毛果招，敵進我退，敵駐我擾，敵退我進，之後再捲土重來，大把機會同佢地玩，今日剝警狗排牙已經達到目的，再嚟個完美撤退，令佢地捉唔到人柒出全宇宙